香港人！反抗！

我真係好想之後聽到香港人既下一句
係反抗而唔係加油
每次聽到人嗌香港人 都唔想接
因為覺得好多人嗌完加油就算 冇其他行動去反抗極權
而加緊急法 蒙面法殺到埋身
仲有好多人覺得冇所謂 最多咪攬炒
但佢呢招擺到明係針對我地
反抗啊香港人！

同意 連口號都叫唔啱談何真係反抗
要由口號叫起！

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

聽到人嗌香港人果陣 一齊帶頭嗌反抗啊

反抗！